覺嗰覺得打 有沒 好撚核突

噏乜春呀
有沒有沒